拒頒禁制令個位 咩背景？

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

唔係問都知

blue

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

如果真係正係睇佢法律觀點 的確係有理據 今次輸 唔係輸係個法官到 依係輸係個條例度

假定左黑警會依法辦事咪有理據
根本同現實社會脫節

咁佢無得唔default 而且就算睇條例 我都一早估到警方有權入私人地方拘捕 因為如果唔得 好多日常例子唔make sense

法官陳嘉信

稱九年前遭三警毆打 同一法官原審
2017年10月18日
【本報訊】自稱是在高院向陳嘉信法官亮刀的男子余祖林，與陳官的恩怨始於一宗民事索償案。根據資料顯示，余聲稱於二○○八年十一月在打鼓嶺被三名警員毆打和出言侮辱，他其後一度被控告襲警罪名，但經審訊後獲判無罪，他繼而在一一年於區域法院興訟，向警務處處長及涉事三名警員提出民事索償，要求被告賠償約六十六萬元人民幣。案件於一三年由陳嘉信法官主審，陳官最終判余敗訴。
當時仍是區域法院法官的陳嘉信，就該案於一三年十二月底頒下判詞，指案件原告人余祖林之證供前後矛盾和違反常理，撤銷余向四名被告的索償。余其後向陳官申請上訴許可，陳官於一個月後頒判詞拒絕批出許可，認為上訴根本沒合理機會得直。不過，余於一四年再向上訴庭提出上訴許可申請獲批，案件之後由三位上訴庭法官審理。
上訴庭於一五年二月就余的上訴頒下判詞，當時首席法官張舉能於判詞指出，陳嘉信法官於原審時曾在無律師代表的余祖林離開法庭後，與被告一方的律師商討案件約四分鐘，陳官的做法雖屬無心之失，但已侵犯了余享有公平審訊的人權，並給旁觀者「表面偏頗」的感覺，故判余上訴得直，並將案件發還重審。

法官陳嘉信
2017年已經企喺警暴戈邊

咁如果法官批左
理由係頻頻發生警務人員喺未諮詢場地佔用人的情況下強行闖入私人地方
所以警務人員喺非緊急的情況下要得到法官批准先可以進入私人地方
咁又合唔合理？

咁呢個合理喎 但你就要define 何謂緊急 何謂非緊急 點解呢條罪係緊急 但嗰條罪唔緊急

唉 算啦 唔拗啦
因為唔喺相同的事實基礎下根本冇野好拗
明明黑警已經痴左線 法庭都唔肯承認
咁就直接裝修法庭獅鳥法官先啱

推

借位，請幫推文宣方向